經過今日 我地仲可以做咩仲可以點做？

好心痛 點解最後會變成軍政府治港？
我地仲可以做咩？
每日都有咁多手足頭破血流 睇到真係好心up